呢排啲空姐究竟係得返幾錢人工?

有人話底薪六折, 有人話八折
資深少少同最近兩三年先入行分別即係幾錢?

20-30k

做ptgf一Q $1500

全職賣西仲好pay啦on9

千5 咁平

邊有咁平

佢地實開價4-5000

只知空少做地盤

拖手plan$1000
而家無睇戲plan
直接上房套餐價1q$1500

孖Q又幾折

做爛市 成4-5千

$1500一Q嗰啲肯定係淘寶制服仲要係30+。

一般正常身材樣貌嘅港女都叫價$2000-3000一Q。

市道唔好 Demand果邊無錢

人工照舊 飛一轉休14日